PPRB會唔會仲多人過全港經黑警認證嘅記者?

1. 有請編輯打手 又開live 又有主持

2. cut埋RTHK警訊

3. 宣布DQ記協 自己搞發牌製

4. 咁多PPRB冇理由要佢哋失業

其實係咪諗住用PPRB整間黑警專營”媒體”?

下下有獨家新聞 自編自導自演
好似上次拉282班WhatsApp”沽空”股民咁

搞得成嘅話
應該係全球唯一一間全部以低學歷人士成立嘅媒體